<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Easter Egg Hunt AR</string>

    <string name="privacy_policy">INFORMATIVA SULLA PRIVACY\n\nUltimo aggiornamento: Marzo 2025\n\nQuest\'app raccoglie dati minimi necessari al funzionamento:\n\n&#8226; Fotocamera: utilizzata esclusivamente per la realta\' aumentata. Nessuna immagine viene salvata o trasmessa.\n\n&#8226; Statistiche di gioco: salvate localmente sul dispositivo. Non vengono trasmesse a server esterni.\n\n&#8226; Pubblicita\': questa app utilizza Google AdMob per mostrare annunci. AdMob potrebbe raccogliere dati identificativi per personalizzare gli annunci. Consulta la privacy policy di Google su policies.google.com.\n\n&#8226; Acquisti in-app: gestiti tramite Google Play Billing. I dati di pagamento sono gestiti esclusivamente da Google.\n\nDiritti dell\'utente:\nPuoi disattivare la personalizzazione degli annunci nelle impostazioni di Google sul tuo dispositivo.\n\nContatti: per domande sulla privacy scrivi a privacy@example.com</string>

    <string name="terms_conditions">TERMINI E CONDIZIONI\n\nUltimo aggiornamento: Marzo 2025\n\n1. ACCETTAZIONE\nUsando questa app accetti i presenti termini.\n\n2. LICENZA\nEaster Egg Hunt AR e\' concesso in licenza per uso personale e familiare. Non e\' consentito l\'uso commerciale, la distribuzione o la modifica del software.\n\n3. CONTENUTO\nGli indovinelli inseriti dall\'utente sono di esclusiva responsabilita\' dello stesso.\n\n4. ACQUISTI IN-APP\nGli acquisti in-app sono definitivi. I contenuti premium sbloccati rimangono disponibili finche\' l\'account Google Play e\' attivo.\n\n5. LIMITAZIONE DI RESPONSABILITA\'\nL\'app e\' fornita cosi\' com\'e\'. Lo sviluppatore non e\' responsabile per danni derivanti dall\'uso.\n\n6. MINORI\nL\'app e\' pensata per essere usata da bambini sotto la supervisione dei genitori.\n\n7. MODIFICHE\nCi riserviamo il diritto di modificare questi termini con notifica tramite aggiornamento dell\'app.\n\nContatti: info@example.com</string>

    <string name="help_text">COME GIOCARE\n\nMODALITA\' GENITORE\n1. Apri l\'app e piazza la cassaforte AR toccando il pavimento\n2. Tocca altri punti per nascondere le uova AR\n3. Tocca un\'uovo per selezionarlo - puoi eliminarlo con il tasto apposito\n4. Carica i tuoi indovinelli dal menu in-game\n5. Premi INIZIA CACCIA e scegli chi gioca\n\nMODALITA\' BAMBINO\n1. Avvicinati fisicamente all\'uovo AR indicato\n2. Quando sei vicino, l\'uovo appare e pulsa\n3. Scorri velocemente verso l\'alto per lanciare il cestino\n4. Se miri bene, l\'uovo viene catturato!\n5. Porta la chiave alla cassaforte per aprirla\n6. La cassaforte si apre: appare il biglietto con l\'indizio fisico\n7. Leggi il biglietto e vai a trovare l\'uovo vero!\n\nSALVA/CARICA PARTITA\n- SALVA: memorizza giocatori, indovinelli e posizioni delle uova\n- CARICA: ripristina la configurazione - riposiziona le uova velocemente\n- Utile per preparare la caccia il giorno prima!\n\nNEGOZIO\n- Sblocca forme speciali: stella, cuore, pulcino, fiore\n- Colori premium: arcobaleno, glitter\n\nSTATISTICHE\n- Tempo per ogni uovo\n- Confronto tra giocatori\n- Storico di tutte le partite</string>

</resources>
